(理性分析) 強國係咪有解藥?

武肺係人工病毒, 自然研究呢隻毒個陣,
一併設計埋解藥, 之前強國死咁多人,
只係強國為左場戲逼真D, 到全世界都中招,
強國先封自己關, 唔俾歐美人入境,
再可能係自己D食水/食物加入解藥,
等蝗蟲不知不覺咁免疫
如果唔係, 我都諗唔到點解蝗蟲咁大膽復工, 復課

推

有解藥仲唔第一時間出黎做救世主咩

真係打得機太多?
「病毒」唔係毒劑，有藥醫都唔係叫「解藥」

強國咁撚癲, 唔可以用常理思考

收撚皮啦屌你老母

圖呢屌妳

唸落都唔出奇